男人比女人更擅長空間管理是有原因的

4.94-2.32=2.62GB

行開陣先

危機處理
事前準備
清理現場
都係啦

計算才能係依度黎

買過隻hdd啦
一套都唔應該刪

甩P但係只有P牌技術
諗落都好危險

錯po自膠